區區一個特区政府发言人，鳩up幾句就當係法例？去驗腦啦国家公务员

一篇所謂聲明，論證同論據都冇，小學畢業未？
光復香港 時代革命你咬我食牙，屌你老母

佢靠嚇啫

代替人大，私自釋法

已經同中紀委舉報

我家陣寫封投訴信，就咁睇都係反緊政府，屌你老母